唔知點解係人地面講話自己冇女朋友/未拍過拖，會覺得好尷尬

你地會唔會有呢種情況？好驚自己畀人話青頭仔，有一種好失落既感覺，覺得A0係一件好醜既事

咁尷尬嘅話咪唔好講真話囉

冷靜d
接受現實啦
呢d情況只要你覺得尷尬先會尷尬

真係好醜

因為感覺上冇俾人認定過咁？

可能我個人比較要面點先可以做到唔尷尬

即刻拎左手出黎介紹比班fd 識

如果我話自己拍過我會講嘢講得唔自然

對方靚仔又唔同

I know feel

i know that feel

你型 = 單身好型 好自由
你7 = 好毒 垃圾溝唔到女

有咩唔同？如果係靚仔，但冇拍過拖，仲會畀人笑

咁樣既咩原來

唔會
覺得好正好得意

我鍾意既明星有2個都係a0，有樣睇，特別純，
怕整到到女仔，保持距離到唔自然個個樣
勁好笑

只要你靚仔，就得
你自己都用有色眼鏡望自己
人地會跟住你點望自己而點望你

Your face

呢個世界係咁現實

所以說要自信？

如果知人地係青頭/A0
唔好亂問人其實係禮貌

依家興單身喎

類似咁樣
A0有分兩種

一種係要求好高，一定要完美無缺認定佢係終身伴侶咁滯先會一齊，呢種人我覺得好無謂，不如俾個機會人地同自己，但佢地唔7

另一種係本身好想拍拖，但溝黎溝去都係無人接受，一直A0，呢種就堅7啦，唔好講出黎俾人笑

你靚仔人地會傾向將你歸類為第一種，你個人柒人地會歸類為第二種，就係咁簡單

我都會，但比起尷尬既係又要比人問長問短

學到野

講多幾次就慣